用緊iphonex同note8，可以換咩手機

由於自己唔係咩鍚機之人，所以兩部電話既外觀都破破爛爛咁，咁啱有一張卡既plan完約，但完全諗唔到有邊部好過呢兩部機
iphonex我用黎做野，打電話覆信息，主要聯絡客戶，note8就私人野，玩味重啲，睇片FB IG 上網，甚至依家出post，但影相我多用iphonex，大家有咩推介？

兩部機差唔多同一時間出，電量差唔多，感覺note8耐用少少

買部s9+換note 8，iphone要等九月先有新機，仲要唔知有冇得即買

影黎睇下爛成點？